[扮工好悶]返緊工又冇野做既入黎吹下水(152)

用 web developer tools > inspector toolsagent 用 apple iphone / android phone 就可以.

你係夜訓

點幾兩點訓 6點起

咁撚煩點解仲咁多人用IG做攝影PAGE

anyway打算整返個IG做旅行ALBUM

因為人地用電話upload 囉.

差唔多呀

兩點訓
8點起
我要求午睡納入工時

外國就得

最撚好好似上星期支国国慶咁
sinopec 做四五六日一
二三俾esso

好煩, 點解IG特登唔出WEB版

G持

你地訓四個鐘夠？

唔訓一日都OK. 過左7點個人就醒晒.

因為用手指double tap 快過用mouse double click呀親.

唔夠呀, 所以好眼訓

屌我上次搭時, 見條MK妹好似返工咁掃IG, 每一個POST都TAB TAB之後下一個又TAB TAB
做足成程車

點解而家啲90後00後
咁鐘意叫自己做bitch

come on bitches, long time no see
或
Happy Birthday Bitch, Love you ~
或
We are all lovely bitches.

以為咁樣係親密D既講法

戴頭盔？

你夜訓過我好多

YES 我都係夜訓

阿蛆唔係度阻住晒做野都爽手D

好啦打和

呂布敗陣 決定棄左個地方 擇日再戰

我個頭同洗完冇分別 除左臭G外

食緊榴槤乾先醒起有D同事極憎榴槤

無錯
無人阻住哂
做野爽手D
無卡～減八毫！
格離會平D

睇下啲風化案會精神啲

成單案D人都痴線
向表姐投訴, 表姐分隔兩人後繼續睡覺

unbelievable.

點呀，噚晚正唔正呀？

拍av咩

鬼佬去「飛田新地」偷拍

好好笑

個表姐好野

剷晒公司 D windows 裝 linux

咁仲好. 扮多兩日工.

陣味好耐都唔散架喎

食左一舊已經密封返

冇用架，已經成陣味喇
你聽日唔洗返工喇

只會食新鮮榴槤

why not both

唔好食的

休息到5點再開

Where is 爸爸？

換季皮膚又開始short short地

換皮吧

有時手指頭真係會換下皮

audit狗沒日

係大陸工幹緊

邊鼠？

惠州呀 三無地區

AI識唔識走數先

有冇叫g呀

又叫G

未去過

俾意見咋唔係執行
聽完可以走數

19分鐘.

眼訓到鐘吓鐘吓

而家D人叫佢見工好似要佢去死咁

點解？有工見都唔鍾意？

我好想見工呀

搵咗好耐工 ?

你唔明架喇

好無奈咁

今日fing咗萬五

好似約緊佢地出街咁呢日又唔得果日唔得
明明搵緊工又要chok返把唔太care既聲出黎

開心錢啦

等睇後悔

IT support 狗坐係office 冇野做
利申:岩岩入職左個半月

幸福啦你, 做SUPPORT可以無野做
珍惜眼前人

fing 咗係邊 ?

我身上

等睇又叫春

This

is

SPARTA

羊毛出在羊身上

過左個長(?)假期D人終於捨得聽電話

Leave name

Yeah
振興香港經濟靠曬你！

好眼訓

你返工要幾耐？

哦. 我笑而不語呀巴打.

你完左呢個階段啦 唔知點解呢排好想搵多份工幫補下但係又無技能 好等錢洗

做乜忽然貧窮

唔知呀 突然好想儲舊錢跟住一炮過洗哂佢

果陣係冇. 不過而家過得唔錯啦.

唔會既。搵啲動力比自己。

有車有女有FACE , 掂呀.

好想換iPhone...

換啦

我都換左喇, 換啦.

Ive仔世界第一

欣賞老G呀

多謝

一撮玫瑰 無疑心的喪禮
前事作廢 當愛已經流逝 下一世

早呀

GOOD魔靈

15 emails to read

世界上最遠的距離
係肚餓既我 同未到既早餐

IVE League 唔是浪得虛名

新同事用瑪狃拉file

MK邊到配眼鏡好

早晨

ATM襟完錢唔記得拎

好心UP個post

留名睇有人話6千唔多

6千唔多.

我而家戶口600蚊都冇

我地都係同鄉wor.

如果我冇左會好心痛
愈返工愈著緊使錢

會諗自己為邊個返工

日日都冇乜野做 又冇朋友 時間點過

join us

㩒手機又心驚膽戰

又係時候放tg

無左都追唔返

其實有私谷 ?

follow我ig先啦
photobytele

笑死

有咩?

係依度傾算啦

做咩嫁你

Media 本身以為會好有趣

返工一向都唔有趣

見親你都係叫人add你

Media

識多個人幾好.

日日返工會磨哂啲興趣

早晨大家

原來真係有common fd so9sad 仲要幾熟果隻

所以以為有私谷都好正常

你都叫media?

都算係

你平時有咩做

古怪男匿舊衣回收箱內 警員到場抓出

你估佢想做咩呢 ?

同ATM機, 汽水機一樣.. 其實入面有個人..

冇啦. 有個imesseage apple group 已經好無聊, 一開group就會冇左果種passion.

今日有無心水呀

下, 我ig尋晚先開架喎
common frd係g字頭?

岩岩出黎做野 番緊份無前途既工
想趁未過probation 裸辭
大家點睇？

暗號 瑞士冰島

G J H I 都係 common fd so9sad

咁咪辭囉.

咁都有得相認

我係掹車邊media
你係寫稿果類？

Agger
你自己都講晒啲原因出黎 仲諗咩

唔搵下工先 ?

都係果句, 好彩我生平都唔會點講人壞話

諗得裸辭, 屋企冇煩惱,
玩左先啦, 搵咩工丫.

乜都做下 整下gif 執下相 排下野 剪下片 做完都冇乜野整 我依啲做細既大野又唔會俾我整

做網媒?

屌 真係日日hea 唉

哦, 音GAME都係個班人

做左幾耐?

唔怕喎我今個星期3日都未做過野呀

Fg啱啱做

應該話, 聯合都係果班人

但我想起碼學到少少野

又係FG未沉淪人士
想當年我FG都好有HEART左一個星期

有上進心是好的

你知我係邊個, 但而家其實我唔知你係邊個
anyway是但啦高登寫遊記個一排好多都知係我

等食 lunch

so9sad

由A巴講真係好有說服力

media無野做又想學野咪自修下d software咁囉?

不了, 當年學識FLASH之後就話HTML5了, 點跟

返左2年 日日都9hea

唔知好多人都鍾意

上面個暗號有端倪架喇

小弟讀緊building eng PT degree,有無hea工啱讀書做
利申:報左CTA

好撚鍾意既話我識一個咋喎, 但你講野完全唔似佢
定你網上同真人係唔同

Civil好多都返8-6,不了

WSII

其實壓力係來自自己姐
唔想好似咁jumpy

唔係好鐘意 你諗錯方向

而家仲有人請WS 2?

佢問HEA唔HEA之嘛SO9SAD

WS 2 = 識字既書糕筒

佢要搵HEA工唔係搵好工呀

丫, 係喎, 我FC 唔係用果個名

CIVIL 嚟講, 真係最悠係佢, 做TO一個唔好彩派左去維修/BM組就真係HA HA HA

ig到底要點落tag先多人睇
除左第一張相外其他都無人LIKE
多謝於B乜鳩都LIKE晒

大家lunch帶飯定同人食

叫春會多D人like (好似係)

#likeforlike #like4like #japan #photography #nikon #snapshot #tagwhateveryoulikela #becauseyouarenotgirl #noboobsareshown

帶飯
從來唔同同事食

我多數一個人食.

一時時

認真加TAG係要第一個POST加定後面留言加都得

廢老學IG

搵多啲於B

係啊

荔枝角返工嘅我
原來返九半放六半

你要like嘛 咪俾你

開IG嚟鳩LIKE表示未貼過相

其實tag啲簡單啲既野就ok..
我最多LIKE果張都係得廿幾個..

同一堆人食(7個以上)

認真想知

其實睇人 啲人鳩LIKE 係 LIKE 個人多過 LIKE 啲POST

啲餅好好睇

首先要你個人值得like

但我無窮無盡 機關算盡
發現唯有你

我捨不得 我也輸不起

簡單嚟講 粉絲

早晨
兩杯水後一杯咖啡
開始扮工中

從來身高 沒那麼高都不會去羨慕
為何今天 令我彷彿失一點分數

廢老覺得IG真係好難用

渣ga

渣呀~~~

我沒有六呎高

我 DM 都係人地講先知有

突然好多LIKE, 好神秘啊

我都係朋友教我用

我無 LIKE 你喎

我連I豬都矛

要唔要淘寶買follower服務

咁岩嘅

我要靠實力

我尋晚先開架

擺你ig上來，我幫你宣傳開去！

擺左啦

追POST

咪擺左囉

我有ig但得幾張相 明明幾個月前係學生 有歹人都係咁 勁少po相 成日俾fd問個ig點解冇野

泰毒

pc up相又幾方便

你岩岩開得失心唔好咁重

一陣要去配眼鏡

係咪要做攝影KOL?

target配咩款

唔知, 去rayban同88睇下有咩款先再決定

我都覺 不過啲相都有8x-1xx 係我成日覺得啲相影得唔靚 仲想del哂舊嗰啲

Like*

12點3

廢老IG新手
有個叫anky既女like撚左我D相, 睇佢IG好似幾靚女, 是咪g黎

成日去到明明有好夠款 但喺簡黎簡去都喺個幾款

我決定開多個IG純放雪糕相睇下會唔會多LIKE d
#foodpron #fat

Love food 啲friend

玩ig玩到
少like會唔會del相

未必嘅

唔會呀, DEL成個IG

冇追post

好悶呀你？

其實玩下姐
玩多排應該會不了了之

已LIKE所有相

咁我unfo定先

我都要執執個following list.同D 相..

a巴，已ALL LIKE

我又like
Btw 好耐無開ig了

叫人上黎見工佢叫我sd返d資料俾佢睇下先
我有咩可以sd

身高 三圍 體重

sd我三圍體重身高俾佢approve左想唔想返呢份工先

我？唔悶呀

今日遲到 早退 計劃通
聽日直頭no show 返香港

唔係話你呀

咁d人ig同fb同步又係咩玩法
成日留完言先發現fb又有

增加曝光率0既野

每月交通費貴過400元即可獲25%補貼 上限300元

A仔你有親友團推post已經贏左係起跑線

忘情才游到彼岸

邊個靜靜雞follow我！

幾時開始！

幻覺黎架咋

follow埋我ok？
利申 琴晚開

OJ

最好有d主題
唔好9po

姐係點
學生先多相wor
唔是嗎

搵女人手渣雪糕會多d like

痴撚線 得我自己一個自言自語

我應你

應你囉

唔講唔俾睇！

大家好

都follow左，都all like

好眼訓呀

之前講有得回贈既八達通信用卡係咪CITI果隻？

ys
但好似得1%

收年費⋯⋯

仲係屋企hea緊

年年打上去waive

未收過
九巴仲可以 reg 有九折

開卡個陣職員都會提話
佢收年費 但你可以每年call上去waive

好曬啊今日

咁麻煩

垃圾卡一張

YES

回左66蚊

等我試下申請左先，
請問係收到張stmt先打上去定？

申請 SC / DBS仲好啦.

我係收到先打去WAIVE
BTW 狗巴回贈唔是果張

媽呀好亂呀！
DBS? SC? 睇下先

收年費果張叫REWARD
同八達通果張唔同
狗巴做緊PROMOTE係八達通果張

得9個follower咋

CITI呀

DBS cut撚左候機室, 垃圾, 已CUT CARD

呢張係有年費定冇年費。

你好呀, follow左我ig未
photobytele

未

係咪都有年費, 打上去屌兩句就會WAIVE

. . . . . . 咁申請渣打果張算

我想CUT DBS 開SC,
有邊張儲MILES好

而家新人入黎唔問身高體重三圍 直接叫人follow u

我就唔使, 不過你最好CONFIRM下

最近申左張AE儲miles
但驚自己一年簽唔到咁多錢

sammi個張

邊張

我諗住渣打

笑到標眼水

唔係SC出曬名？

好mk

姐係邊張

好得人驚呀

係時候喇, 有冇人申請左,
REFER 有冇加乘?

HARD SELL #FTW

無 ig

platinum 未試過收

係喎係喎 有無人要申AE
我Refer你大家都有miles儲 好似係

AE 不了

你一年點簽到咁多去waive年費呀AE

左上角最COMMON果張

原來有搵SAMMI代言

AE無得WAIVE年費, 不了

岩岩推出時迎新最好食, 而家都尚算OK

信用卡簽賬獎賞1

憑卡簽賬可享全年低至HK$4= Asia Miles1，每月自動兌換里數並存入您的「亞洲萬里通」賬戶內，並不設里數轉換手續費。

HK$ 4 = Asia Miles1食肆、網上及海外簽賬類別之合資格簽賬
HK$ 6 = Asia Miles1其他類別之合資格簽賬

白金好似無得WAIVE添, 金卡又無用

唔是CX個張咩

大家一年簽幾多?
優惠回贈左幾多?

試下申請先

我都係儲嚟UPGRADE 長途機坐ECON好撚惡頂

唔係要50萬咩?

睇下你想儲乜, 去旅行儲miles就全部簽呢張
海外簽帳恆生enjoy而家做緊11倍cash dollar到年尾

醒唔起有呢張 SO9SAD
但呢張同白金比真係狗也不屌喎

申請渣打亞洲萬里通萬事達卡之年薪要求為HK$240,000。

50萬 <<< 同無得WAIVE有乜分別

240,000 咁多?

但UP一次至少6萬幾miles喎好似

我都聽人講過要簽好多先WAIVE到

無乜留意信用卡

企街果啲會同你搞掂
BTW 還得到先好碌

唔知50定60萬, 點撚樣簽

笑到仆街

你咪出聲，我郁你架！

如果唔會每年RENEW, 總有儲到0既一日

話說爸B呢

惡到

求問邊度有SC卡企街

miles 3年到期架嘛

SC bank門口

消失左兩日

佢條蛋散實過啦
你地班蛋散都唔明我呢啲低下層既辛苦

即係乜春都用佢先有機會儲到

我唔過囉好唔好.

想睇自己蝕左幾多

過左唔一定係好事黎 開G好大

上次佢問我，我話唔夠24萬，
佢直接放棄左

扮野啦你

人來~~
同我拖1仔出去

哪有錢

3年 all in 應該有機會 如果屈到pay me仲好

剩係得學生卡

等佢比老闆卒果陣再問過

咩啊
佢係度啊

以好小小家庭黎計 四個人工加埋 公屋又冇份 私樓又買唔起

大家報年薪來聽下

payme點玩，最近成日聽人講。

4*20k = 80k fat fat 了

問交幾多稅好過

佢地office既人又打左3次來，
我話唔夠24萬，又收左我線

敏感題目

差唔多

我報先
廿萬

190

廿萬

??

總有一日我地可以申請SC架

年薪準確啲
交稅又有免稅額又剩

你睇到我睇唔到嘅野？

想珠光寶氣 未來就憑自己做證

唔識，接唔到

我廿萬

HSBC 用嚟小額過數0既APPS

點過數？
paypal咁？

似支那寶多啲

[member一齊]用enjoy 卡啦 [/member]

廿萬都無 點睇

即係入錢落payme account
之後可以俾錢/找數？

我都唔知自己年薪有幾多.

ENJOY 其實真心好用

轉工

正解

有錢人

其實唔差...

咁咪好似....
要去OK便利店開果個叫咩名

打手

年年都唔同, 鬼知咩..

#hardsell #煩 #三分鐘熱度 #廢老

果個叫PPS 又另一樣野嚟, 用嚟繳費的

頂你！！！！！
我明白了

又有咩唔同

你當攞嚟交稅, 卡數, 學費果類野, 唔使你月頭行咁多轉去找數咁解

廿萬/12 都有16.7k
都過全港入息中位數

black magic ????

咁入錢落pyame
係用信用卡/提款卡？

屈唔到, 打上去問過

月薪冇

咁你明個玩法啦

銀行好衰豬呀!!

咁撚仆街

YES 而家唔知仲有無
但如果有既話建議未有CITI BANK戶口既人立即去申請CITI BANK信用卡
R完迎新就可以剪

錯晒
PPS 係LINK你銀行戶口架

即係點

即係我用PPS過數，
會直接係戶口扣數？

????

媽, 你地年薪計12定13月糧呀

開
HSBC 薄仔戶口應該 0 蚊都開到

姆兒有好多媽 ?

年薪梗係連埋雙糧計

緊係12啦, 計埋bonus, 雙糧就大爆炸.

我做乜要入錢落HSBC戶口？

報稅要計埋啵

seeeeeeee有人計法唔同

信用卡>PAYME>HSBC戶口>卡數？

我唔明呀

[討論題] 拍拖一定要扑野 ?

咁我咪可以無限LOOP
入錢落PAYME，再用PAYME找卡數

有人聊你呀?

講返先上個月為止有咩仲計PAYME

CITI, 交行, 富邦信用卡迎新
中銀, 建行計網上交易

其他全部唔計

個頭好痛~

你可以呀, 但你無限LOOP做乜

入錢落payme
再拎翻出黎找卡數

同埋而家一個月最多入5000蚊去PLAYME

唔是啦, 討論呀~

賺積分？

信用卡>PAYME>HSBC戶口>卡數>信用卡>PAYME>HSBC戶口>卡數>2046?

其實都唔係好多
一個月百幾

都話得迎新計

一個月最多5000

PLAYME一個月最多入5K

我諗應該係

做之前搞清楚有D咩係計先

知道

所以其實唔多

係, 所以咪比銀行DEBUG

你地D討論哈哈哈哈哈

拍拖 如無意外 「結果」 結婚 扑野
但好多時
拍拖 扑野 有左 結婚

所以你既命題
"拍拖一定要扑野 ?"

最後答案: "係"

而家放落PLAYME好多張卡都唔當係"簽帳", 當"PAYMENT"
留意返

如果呂方唔比扑呢 ?

好似明又好似唔明
多謝A巴

放過我吧

睇下你間銀行計唔計
9成都唔計

如果當透支, 應該全香港都即刻無人再用

我諗試下用之後會明多啲

你遲左咋, 之前CITI BANK迎新一個月簽3000蚊送唔知200定300蚊超市CIUPON
佢有4期, 你每個月放3K入PAYME, 就無啦啦多左2舊水超市COUPON, 可以玩4個月

咁咪搵did did 姐囉

個APPS可以DEL啦咁

咁如果女方唔肯呢 ?

雙方同意就無問題

都係搵 did did ?

狗巴APP日日賣廣告

咁咪搵多個男方囉

貼LINK啦, OFFICE睇時好驚

你地會唔會返工個陣行黎行去同人傾計？

愛你就唔會逼你
但同樣地 愛你就會想

係啲仆街LUR盡著數, 搞串PARTY 搞到銀行DEBUG

成班司機G4咁等班股東

做唔到仆街仔

一句講晒, 唔比你咁點先 ? 你覺得佢唔夠愛你 ?

我都係，好驚有同事經過見到

black suit ? black tie ?

果肌肉男咁撚正.

之前有個mobile payment 7仔買野即減30，我都冇加入

唔會

點解你地成日知道咁多呢啲，我都唔知

吳絲打你有故事就分享啦

唔比我都唔緊要架BB豬, Sa Lan Kei Yo

佢咁講你咪仲驚

要銀聯呀

咁咪回到起點
愛佢就唔會逼佢

btw係咪個女

三上夠正啦唔通係OFFICE睇咩

即係巴打而家條女唔肯上床？

以前會, 成班同事一齊欣賞

呢啲時候我會轉手機睇

笑撚到仆街

糠er 乖~

你唔夠師奶

無故事呀~

邊度可以有呢啲info.

欣賞到某個位 會唔會 ？

得啦我明啦

呢到

meme only

吳絲打

巴打條女唔上床？

點解無啦啦會有咁既念頭呢

你有辦法 ?

即係上唔上床

lm學嘢

多謝各位。
等我去申請左CITI先

係咪吳絲打佢男朋友逼佢

你打去問左計唔計PAYME先

繼續專心你r follower嘅工作啦

你睇下今期迎新有乜先啦

冇辦法，霸王硬上弓

我R左啦, 佢話唔FOLLOW呀

我公司班老廚師 開聲睇av都有啦

你今日follow咗未？

唔計PAYME都仲有狗巴回贈丫
10% 係10% 呀

唔是啦, 感情台有個咁嘅 post

我想要佢搭巴士果個優惠呀！

你有冇相關經驗分享翻？

睇下先

日日返工 返到個人好冇人生意義咁
又唔係有野學 日日返到去扮工 扮到個人好攰

你條仔咁對你 ?

是旦啦

唔係發生你身上就無野

冇

唔同為興趣咩

上來扮工一樣都會好攰

A. 狗鐵
B. 狗巴
C. 行路

我揀B

開個假account先

可能唔扑野就要分手呢
你知而家d年青人

好呀, 我個ACC都係尋晚先開咋

扮工好無聊

+1

唔俾上床就分手既，分啦屌

空殻

分啦, 利申唔知咩事

follow咗未

98

photobytele

我都唔知發生咩事。
淨係一個人想要，
一個人唔想要，
一係想要果個人自己返屋企食自己。
一係就分手。咁簡單都要問既

我有時會

98??

98 !

可能扑完就分呢

follow咩, 冇追開post

國語

me

睇黎呢個POST好快就會超展開
19禁話題即將登場

什麼是98

我而家好似港女咁, 隔一陣就開IG睇下有無人LIKE

大家拎唔拎到 $300 津貼 ?

不了

較通知啦

有13.3津貼

100蚊呀

係咪得25%

yup

頭先九巴 10% 都好興奮, 而家25% 反而

(車費-400)*25%?

夠400 , 有100 => 25%

呢個幾多個巴打開左假ac follow你?

無問題啊, 你可以開假ACC FOLLOW ME架

計完︰拎50

好麻煩, 不了

為乜呢

無 50 架喎

600都係得150

即使是虛假的愛情也照單全收

100+50??
150

唔明
假設我一個月搭500百
會有幾多津貼?

100+100X25%

即係拎醫療卡睇醫生既道理

唔係車費減400再25%咩

應該得 100

等我得閒無事snapshot tag9 you la.

重點係, 果一百幾十由咩途徑拎返 ?

500x25%, 上限300
即係你車費$1200就可以舔盡300蚊資助

喂一個月番工車費180
有無資格拎

要400以上先有喔

oh sor9ry 可能係我錯了

真心覺得而家香港拎綜援仲爽撚過返20k都冇既工

唔係話要扣400先

我寧願佢繼續$600交津

應該係8達通

唔係啊你地睇清楚個新聞先討論

施政報告推出「免入息審查的公共交通費用補貼計劃」，以每個月公共交通費四百元劃線，多出的政府會補貼 25%，補貼的最高上限為300元。

係多出.
姐係425 => (425-400) *25%
多撚謝呀!

sor9 多次先~ 驚你地睇唔到~

13.3

我可以有60

tag掛,係search個頁ig都會彈d你冇follow嘅人d相比你睇

我有6.5

$65

唔知喎我有張相#zurich左
之後有好多zurich base既人like

你一個月車費660?

50 多撚謝

我而家真係咁上下價錢

如果太難拎 受惠嘅人唔多

好啦我今日柒左2次

計完我繼續用都會票仲平

仲可以柒多1次

吾日三柒吾身
咁忍住先

tag？

柒三次會發現咩事

繼續學習下.

分享黎笑下先啦

Diu係咁恰眼訓

職位名稱: 見習土木工程師及見習結構工程師
薪酬: 現行的入職津貼為每月21,500元。不過，當局在正式提出聘任時，可對聘用條款及以上津貼額作出調整。見習土木/結構工程師的受訓津貼是獨立於公務員薪酬。

就係係大家面前柒左2次

低過pc 仔

PC仔壓力又喺返度啫, 日日比人捽/捽人

唔存在呢個問題

一毫子都無

跌唔屎咩 ?

閉目養神

邊有咁易死丫.

就咁死左就便宜左佢

好悶

地盤搞左個環保標語比賽

好好笑

好耐之前高登都有個...好高質

想開間工廈試床，有冇得諗？

係咁”中” 腦細又行過

好夜瞓 ?

日日都好眼訓

做公司野眼訓
上連登就精神

連登都係釣住上架

呢排放工先黎眼瞓

太夜訓了

仲有24分鐘放工.

訓咁少會唔會猝死
btw配左咩眼鏡

雷朋呀

本身見到警察有副幾好睇, 但屌你啦要2千7
隔離柒柒地雷朋750, 好啦要雷朋

今日先睇到呢篇野
睡債日積月累 身體加倍奉還？

咩樣架

如果一日要訓7-9個鐘, 我應該無私人活動時間

你明明準時收工

一日瞓8個鐘好基本
利申 瞓唔夠

雷朋揮手區

琴晚2點訓.

7點起身即係最遲要12點訓
9點食完飯, 乜都唔理既話大約有3點鍾自由時間咁大把
點玩呀

唔訓有咩玩?

搞咩搞到咁夜先瞓

做下廢人, 上網, 打幾鋪機, 聽下歌執下相

同原本有咩分別

問下野花. 一日都係佢.

無咩啊, 一定要買完全唔同既款咩
鍾意個款咪買返差唔多

眼鏡要戴住先知好唔好睇, 你影過張上黎喇

準備收工

貼過啦
未戴:
戴左:

BCC左d人係咪會見到我bcc而見唔到bcc左邊個

係

都唔係雷朋

咁有D麻煩, D人會胡思亂想

想點 ?

我懶得逐個SEND

其實係人都諗到你點解用 bcc

3個鐘已經好奢侈

有冇咁絕望呀 ?
快啲準時收工喇

訓9個鐘既話得1個鍾活動

我都係得4個鐘自由時間

覺唔覺呢排週街都係甲由乾屍？

瘋狂send e貓send到收工

係屋企休閒中.

今晚又要收11點

我都申請咗AE
係要畀年費啫
簽唔夠唔會屌你 應該係

我唔知大家覺唔覺，大陸人個種parenting 真係好奇妙。佢地成日都講到自己好緊張，好寶貝自己個仔，但平時出街永遠都唔會睇L 住自己個仔。

唔只一次，去到人多擠逼嘅香港任何一撻地方，你都見到D 大陸人湊仔湊到好似帶隻金錢龜去魚池放生咁，由得佢四圍行，然後行到唔知去左邊，就用叫過去阿里山嘅聲量，喺條街「尋找個仔」。

小寶你在哪？

好撚嘈

A!!!!!!!!!!! 小寶!!!!!!!!!!

過來過來, 不要亂跑, 不好意思不好意思下.

勞力是 無止境

今晚見真章 12點再見
係人係鬼就睇今晚

lm 又要返夜 岩岩食完宵夜

如准我繼續留下

奴性已經重到無得救 SL都7點幾8點自然醒

早晨，又係食月餅做早餐既日子

再訓

好肥

呢排肥左幾多

有瘦過？

鬼叫我窮

瘦左反而...

有肥過?

又要返工啦

終於挨到星期四

瘦底長腿

星期六要返

等睇真章

野花 ? 定 both ?

有冇圖

人事定工作方面

十卜

轉一轉工又海闊天空

圖呢

點梯扮工無咁悶，好難頂呀

我都研究緊, 以前做左幾年野都好忙, 而家呢份好空閒

搵d燒蜆點睇

捱得過就大把世界
你要明白佢地都係工作需要, 唔COMMENT你佢地邊有糧出

我已經一路聽歌但又好眼訓，仲有十日就可以走人

係我就同老闆傾下有無得即走唔使賠糧, 大家好嚟好去

標點錯係直頭用錯定打中文用左英文 comma個種呀

地盤佬乜九都BLACK AND WHITE 是常識吧

係我就一次sd哂比兩個

有d人係咁架啦，做個勢等你知呢度佢話事，但可能係冇料扮四條。。。

工作需要嚟

都係坐多十日姐，當罰坐
不過都係難捱

比面老屎忽你日子會好過啲, 無計

女人係煩d

對住呢啲濕九, 無BLACK AND WHITE留底 WOK 撚梗

老姆

諗SOLUTION又唔見佢咁醒

做喵 show me your 瘦底長腿

地盤佬討論區

可能係條仆街得罪左人, 想送佢一程

隔離team又開始嗌交

有圖未

係，同意。我都經歷過。d老屎忽最鐘意話人乜都錯，但佢又唔見得諗到咩好野

成日嗌架 ? 有冇即刻拎盤花生出黎呀 ?

係呀，淨係識係咁ban 但佢講既idea諗深d根本係白痴兼火上加油

食到厭啦
拗拗下又有個和事佬出黎講要work as a team

work as a team 呢個字真係難聽過粗口

咩 grade 同咩 grade 嗌呀 ?

好多連實物都未見過, 就喺度靠學校學啲THEORY嚟FF

踢波都未必play as a team啦
ON9

bonus 都唔要?
先請假，再辭，啲假喺通知期入面放哂佢

咩鍋就唔係as a team架啦

BIM 正宗紙上談兵, 屌佢分分鐘連CSD都未識同判頭夾

輸波囉~

兩個差不多level既人嗌
然後個m做和事佬

有圖睇？

燒蜆笑左

有咩所謂 我個邊日日都嗌交
執房都分哂派別

發覺自己公司好和諧
無人鬧交
同埋我自己team真點 work as a team

送多句難聽過粗口金句

大家都係為件事好

我個邊嗌緊交千祈唔好行過去呀 陣間自動入左派別

擺明係大家唔想做

華山派同武當派有喵牙齒印

我想靜靜呀！

我公司冇乜人嗌交，但階級觀念好重

啱啱想問氣宗同劍宗鬥成點

ig有19個人follow啦

靜靜係邊位

a巴唔好咁港女

cls

我仲飲緊第一杯水呀靜靜

Hi 有咩幫到你

有80幾人fo

重點係假account follower都開心

好悶呀
係咪有新朋友, 你地follow左me未

Hi 有人想緊你

覺得自己好廢, 返工又係廢人, 係屋企都係廢人

上淘寶買follower咪得囉

我係新朋友

玩IG都係廢人

我靠實力

返唔返工都一樣

於b唔準咁話自己架

點廢法 ? 咩都無做過 ?

像個辣殺

係屋企做奶媽

咩都無

有野做就唔係呢個post度啦

奶媽

唉屌心諗點解連新人都知
起底先知原來係爸爸

Ａ巴，IT狗係咪零舍賤，放工仲要聽電話？

我比佢呃左兩日
好嬲

好煩呀
隻貓鐘意係被竇入面痾

點個黎

咁慢架 嘻.

無做咪執下間房囉~

唔是

一直冇留意

IT狗就係賤!
利申 IT狗

係咩

大家，我地一齊unfollow

唔準你侮辱啲辣殺！

sad but true

返工執咩房

我都覺得係，
4份工3份都要放工接電話

support丫嘛

好容易斷咁樣

呢幾日都係感情台浦, 又話好多都好好笑, 都無

anyway , 有個 post 係 she she post , 突然諗
有冇啲 she she 同居咗幾年都係處架呢 ?

佢地既處係點計

Hello又係咁 今日未過lunch已結恰眼訓

she she 要破處?

爸爸唔覺得感情台d post一式一樣架咩

琴日1 點訓
宜家ok

叫春post

我都一點訓 點解都咁

我入去屌人多~

叫春個pattern都係一樣
睇完完全冇得著

我一起身就恰眼訓啦

呢個世界有假狗架嘛~ 但我諗會唔會唔是個個都鍾意用, 咁咪有機會同居完幾年都係處囉~

點捱

多唔多女捽捽下已足夠?

email 係咁彈出黎, 救命

啪左枝咖啡啦, 捱下捱下又一日

覆啦

好悶啊~~

巴打係邊頭返工

做緊啦, 都唔知啲料係邊度搵.

肚痛呀屌 點算 疴唔到

去廁所坐下就痾到

九龍城區

唔係地鐵沿線就覺得好僻

我屋企已經唔係地鐵沿線
出親去搭地鐵都要3,4個字

去左兩次

飲暖水

我都係

MK

方便出入, 約人又方便

飲奶茶，即痾

TST

我上一份工都係,有d掛住

WP

睇今次屍正報告.
真係唔知點咁...

等首置屋?

建制愈黎愈廢,
泛民輕輕鬆鬆又幾萬蚊一個月.
年輕人就慢慢被清洗. 被換血, 被洗腦

唔好講劣幣驅逐良幣
連香港人自己都唔上進

等到死果刻都未必有

十年後可能出現

後生仔買唔起樓, 唔好話生仔, 連婚都唔敢結, 趕絕香港下一代
等啲蝗全面進場, 清洗香港

唉

應該去一啲低物價過香港既地方投資移民

去人地度做蝗

轉頭再話青黃不接, 勞動力下降, 蝗再次進場~

窮人生仔 正仆街！

而家地盤佬界多唔多支那人

遲下仲話請多啲蝻

師傅都多左支那 反而engine就多左差仔

望住個樓價,唔中六合彩點買得起

中完都未必買得起

中左唔買啦 開心玩算

同意

好肚餓啊

肚餓

大家都唔好咁勞氣~

食番個叉鵝飯先~

[秋冬進補] 最近朝早會整杯蜂蜜水飲下

放lunch

你終於生性飲水喇

Zzzzz

食飽好撚眼瞓

睇緊The Evil Within 2 walk-through

冷風一般的你

沒法讓我親近

i'll love you more than anyone ~

有個同事last day咗一個月俾人叫返嚟執手尾繼續交接啲工作 佢又真係on99返咗嚟，接佢位果個好多嘢都唔知
正常last day咗就拜鳩拜唔撚理

有冇PAY?

我有默默地生性架

點解會咁 on9 , 咁鍾意返黎就唔好辭喇~

想轉工

gimme a time machine....

姆克兒生性病母感安慰

俾同事發現我成個人好似甩左色咁

遞信

no do IT dog la

該煨, 邊個惹俾我

所以甩色 ?

do,想去第個狗房

下年搵，搵岩先轉

而家每個行業都只會每況愈下.

come my dog room

1000！